向盧偉聰特首問安，盧特首黨衛軍團萬歲！

陳雲：有無示威者試過，集體用希特拉手勢，向黨衛軍敬禮，並且高呼「向盧偉聰特首問安，盧特首黨衛軍團萬歲」？
無囉。香港人，示威無幽默感。
英文是："Heil, Communist Army. Say hello to Chief Executive Lo." 做標語都得，等外國媒體廣泛報導，知道香港是軍閥政府統治。
和理非，有好多玩法。

班人學識咁低，示威者咁做分分鐘以為係讚緊佢地

盧主席

果班狗成班弱智仔咁
曲直都唔識分架啦

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

支持盧大統領 支持香港軍政府依法統治

Push lmao

大帥哥

林奠只係溥儀

正

Sieg heil fuhrer

全部同我入黎！教你下一步點做

g持

陳雲根未食藥

整牌舉上前線比全香港瞭解已進入軍政府狀態

自己諗啦

盧大帥

誰wave誰沙誰隻揪